女子曲棍隊亞運外圍賽 港隊摘銀贏入場券

【體路專訊】2018年亞運會女子曲棍球外圍賽於本月12至20日假泰國舉行，香港娘子軍表現出色，經過6場賽事後憑較佳得失球力壓中華台北勇奪銀牌，順利贏得雅加達亞運會入場券。

今次外圍賽共有7支隊伍參賽，以單循環形式進行，成績最好的4隊可獲亞運會資格，港隊在6場賽事中取得3場勝仗，分別以3：0擊敗印尼、哈薩克，4：0橫掃巴基斯坦，另以1：1及0：0戰平對新加坡及中華台北，面對勁旅泰國亦僅以0：1告負。

最終泰國以5勝1負得15分封后，港隊以3勝2和1負與中華台北同獲11分，但憑較佳得失球名列亞軍，寶島屈居季軍，哈薩克排第4。這是香港女曲第3度入圍亞運會，同時首次在外圍賽中染指獎牌。

2018年亞運會將於8月18至9月2日在印尼雅加達舉行。

求高清

前排左二ok

後排左四右三

右二